匯豐好狠

人人以為佢減派息
點知直和程唔撚派
仲要除淨左先唔派
係人地銀包到搶返轉頭
好似鄰国咁

咁你沾定買

一開波見到仲以因係4月1
點知係真

正股加沽做對沖

有啲人當今次股息係救命錢

燈力又贏

雖然唔派好過派
但除淨左先反口的確係仆街既